曾俊華造勢晚會，3 5 0 0 人出席，迫爆龍和道

特首候選人曾俊華星期五巡遊造勢，晚上在愛丁堡廣場舉辦集會。

他在集會尾聲的發言提到，集會地點旁邊是龍和道及干諾道中，兩年半前佔中就在附近發生，希望今晚的集會為該處賦予新意義。與會者聞言即鼓掌並高呼「曾俊華當選」。集會期間，巿民亮起手機電筒以示支持。

警方指，集會最高峰時有3500人。曾俊華競選辦則表示，競選辦沒有統計到場人數，但對大批巿民出席熱烈支持表示感謝。

以為你自殺死左

.

有無唱返首海闊天空

龍和道

仲有七百萬人未有出席

有人開演唱會？

今天我

唉

將呢啲人全部皇天擊殺

真係好諷刺

...

未跳樓死咩樓主？

兩年前點會諗到今日會係咁樣重臨

又話跳樓?

。

We. Will. Be back. !!!

,

，

得三千幾

Lennon Wall 變 JohnTsang Wall

勿忘初衷
5 年後再返嚟
我要曾俊華

樓主撚狗成功，早兩日話自殺
成班道德撚屌鳩支持你既人

⋯

背棄了理想 john tsang都可以